慈雲山有人放煙花

有冇手足聽到？

邊到

德愛同協和嗰條路